中伏

啱啱俾錢用spotify 先知冇內置歌詞，要額外用app 去睇。。dllm